結他新手 求指點

應該點學起?
打算自學

屌你老母留名

得屌你老罪母理我，仲要唔知係咪bot

點樣可以㩒chord嘅時候，個音唔會走音？

瘋狂地練1千幾百次

逐條線彈，走音就再試下㩒近啲個fret或者大力啲

禁G chord隻無名指成日hi到第5線
同埋永遠都淨係放左頭2隻手指先龜速放尾指
玩左成個月都仲係咁

應該手勢唔啱

我都係因為地下街所以玩結他

yousician 幾好玩
跟住嚟彈

練多d 冇得急

我練下又放底練下又放底
練整都冇乜成果，除左基本chord 禁到
bar chord掃chord都唔識幾多
有冇d咩youtuber跟得過

巴打情況同我一樣

同你一樣
好鍾意個intro
同埋好想識彈年輕人們個intro

跟老師上堂學基本功 之後自學會好好多
我都係自學緊 啱啱開始半年到

已經將d手指甲剪到冇晒白邊
依然長過手指頭果d肉，連chord都禁唔到，點算

爬下格仔練到隻手指咁先

勁

加多一句 練指彈新手我推薦千千闕歌intro或者天空之城

先學左頭3格既 C maj scale
再學open chord

你就會對你禁既chord有更多了解

年輕人們好鬼難